睇波唔嗌邊有意思架

睇波緊係嗌喇
唔嗌邊好睇架

會嗌既
唔嗌既

推

同部電視講野做乜9

啱啱墨西哥入波
我係條街到嗌左出黎
條友一個[cup]又抽射 靚撚到
啲人即刻望過黎

誇張
同睇演唱會見到歌手出場就狂嗌一樣
喂大佬，你俾咗幾百蚊，
唔係預咗佢會出場㗎咩

抽射 以為你睇緊AV

唔係點射？ 有無術語

咪係 頭先喺德國bar睇緊 靜撚過圖書館

不如唔好睇波

第一句有聲

不嬲都叫抽射架啦
條友小學雞窩利抽射都未聽過？

細路就睇卡通咪阻頭阻勢啦

打咁多飛機都冇益架

輸緊波係咁上下

講真，睇得投入自己會嗌
上屆德國gotze入波我叫到阿媽訓醒出黎屌我